\clearpage
  \section{Разработка~системы~сбора статистики~транспортного~трафика}
\setcounter{figure}{0}
\setcounter{table}{0}

В сфере разработки ПО крайне важны методология и правильная последовательность
действий:
\begin{enumerate}
  \item выработка требований;
  \item проектирование;
  \item кодирование;
  \item тестирование.
\end{enumerate}

Если при применении итеративных методик на одном из этапе жизненного цикла ПО
обнаруживается проблема, то необходимо как можно раньше вернуться в начало ---
к требованиям и архитектуре. Предотвращение ошибок на ранних стадиях проекта
позволяет уменьшить стоимость продукта и сократить время разработки.
Также перед началом этапа конструирования утверждаются применяемые технологии.

\input{sections/development/functional_requirements}
\input{sections/development/tech_stack}
\input{sections/development/architecture}
\input{sections/development/detector}
\input{sections/development/tracker}
\input{sections/development/density}
\input{sections/development/api}
